地鐵App 需要用藍牙

岩岩用地鐵app 睇野，iphone ios 13 彈左提示，問批准唔准用

究竟係咩原因，地鐵App 會用到藍牙？

係咪又同Facebook app 一樣，想偷偷track 用戶？

之前已經係咁

Location Beacon?

13所有app都會問一次

唔係所有，我大部分都無問

之前用beta 連google map都問 唔使太擔心

正路係用嚟加速定位
實質有咩鬼計我唔敢包

佢個app 會check 站嘛

有問就係個 app 有用到藍牙

佢app新功能係可以 提你邊個站落車。

點解唔使擔心？

而家都會問，而且google 真係會偷用track 位置

我都發現唔知點解好多app突然一開問我要藍芽...

我暫時全部不允許
未覺有影響
反正佢真係有野要用會再問